今日無NBA睇既？！

呀屌
原來我勇已經贏左
唔怪得無
成日形住今日有得睇